\section {UC9: Diagramma di sequenza di sistema e contratti}
\label{iter-01:ssd_uc9}


    \begin{figure}[H]
        \includegraphics[width=1\textwidth]{iter_01/SD9/SSD9}
            \caption{SSD per caso d'uso UC9}
            \label{fig:ssd_uc9}
    \end{figure}

    \subsection{Contratto CO1: addRoomsDescription}
    \label{iter-01:uc9:op-1}
        \begin{longtable}{p{.25\textwidth} p{.75\textwidth}}
            \textbf{Operazione} &
            addRoomsDescription(roomDescription)
            \\

            \textbf{Riferimenti} &
            \nameref{iter-01:uc9}
            \\

            \textbf{Pre-condizioni} &
            \\

            \textbf{Post-condizioni} &
                \begin{itemize}
                    \item \'E stata creata una nuova istanza di RoomDescription
                    \item L'istanza di RoomDescription \'e aggiunta alla lista \emph{roomsDescriptions} in Residence
                \end{itemize}
            \\
        \end{longtable}

    \subsection{Contratto CO2: addRooms}
    \label{iter-01:uc9:op-2}

        \begin{longtable}{p{.25\textwidth} p{.75\textwidth}}
            \textbf{Operazione} &
            addRoomsDescription(roomDescription, quantity)
            \\

            \textbf{Riferimenti} &
            \nameref{iter-01:uc9}
            \\

            \textbf{Pre-condizioni} &
            L'istanza di RoomDescription \'e stata generata correttamente e aggiunta alla lista.
            \\

            \textbf{Post-condizioni} &
                \begin{itemize}
                    \item Sono state create \emph{quantity} istanze di Room con description \emph{roomDescription};
                    \item Le istanze create sono state aggiunte alla lista \emph{rooms} in Residence;
                \end{itemize}
            \\
        \end{longtable}

